香港黃圈可唔可採用類似加盟形式

用加盟模式結合所有黃店是否可行？

建立一間公司做icon

其他黃店加盟呢間公司但同時繼續保持自己獨立性

用黎擴大呢間公司既資產價值方便進行海外既擴展

呢間公司唔會壟斷本地市場而係專心發展環球業務

方便集資而且所有黃店可以進行監察作用

政府會打壓

間公司會好腐敗

如果新公司係海外成立

做一個跨國加盟

香港既黃店本身就存在

係咪即係大台呀

但係佢無干預其他公司權力

公司搵知名人士做icon

管理請專家

咁樣黃店既資產都係屬於黃店本身，咁你間公司咪冇資產

佢唔會做本地既大台

而係做海外既發展

但係加盟既人本身就有管理權

只係將佢地既資產當成係我哋嘅資產

無權力咁有冇錢收？
管理搵專家......如果咁容易海洋公園就唔會搞到咁啦

之前咪有人搞過
收認證費

各間公司保持獨立性，但係又要統一icon。
無權但係又擁有哂所有資產，咁到底邊個有權運用依啲資產？
無權又發展咩業務？
無權又點樣進行監察？

我唔清楚加盟費係稅前定稅後比
如果稅前比就 計返個比率收
令黃店交俾政府嘅稅轉移一部份去呢間店

其實我主要係諗香港人要成立東印度公司嘅初始模式

你諗清楚你講緊乜先

間公司無權管理黃店 黃店又始終係獨立個體

間公司又要宣傳 又要專家管理

但黃店又唔使俾返錢佢 咁間公司啲錢係咪你俾